中芯國際，拍拍拍，中芯國際，拍拍拍

今朝訓醒先發現富途無錢課金，屌，即刻撥個輪補飛
心理平衡哂

做乜鳩

開心國際

呢隻野咩位入都賺

23.x 入咗10手

24手 28-29本
呢隻野起碼升到38

點解唔買call輪

點解睇到38既

因為高風險，老老77，大陸野我一向都留一防中伏

留一手*

A股上市就出定價，JP Morgan 狂掃貨，我估八九不離十

但今日係咁回 好驚
又冇乜大單入
放咗一半
以為一開始推高出貨

星期一等回再追番？
下一次等上係公佈超額個陣？

今日回極都升左5%
星期一朝早搵位上，博佢跌到33樓下
應該呢幾日會公佈定價，睇你好唔好彩

未公佈前入就可以？

公佈左就人人都入，邊有肉食

【中芯国际发行价敲定27.46元/股 7日“打新”别错过-华盛通】

又用支牛又買支那股
財經台真係藍屍集中地

賺支那錢屌支那，最撚勇武

樓主打算幾多錢放

樓主你個名 同牛牛一樣wo

睇50

博仔行不改名坐不換姓

睇到7月15號 ，不設上限